想問麥00喺宮心計出場未

風水師麥玲玲登場

在這個靚人堆中，還有一個亮點，就是風水師麥玲玲登場。跟大台簽了約之後，她久不久就會在劇集中客串或當配角，不過全部都是時裝劇，她的處女古裝扮相獻給《深宮計》，51歲的圓潤型美魔女只會客串一集，粉絲要留神。

屌。

屌

出場未呀

有玄壇G奶, 仲有邊個會想屌周秀娜?

骨妹 到時一齊追

麥00仲正過套戲入面d女角

好嬌滴滴

最緊要好深事業線 真係瘋狂同佢rap

美你老母魔女呀

飾演楊貴妃？？

限奶令